
                      En mi opinion la adaptacion del libro a la pelicula fue exelente, ya que al leer el libro y ver la pelicula te deja observar lo que imaginaste anteriormente, tambien me gusto como los actores interpretaron su papel.
        
            